大家點睇巴士有針，港鐵又贏

港鐵

根本就係港鐵啲人做既

港鐵剪短晒

報左警

要玩野，在巴士上玩得，理論上在港鐵都玩得。

金鐘站，尖沙咀站火警單野

等收律師信

港鐵鐵凳玩唔到

玩其他野

轉移視線，對邊間公司最有利？

好波

特西竟然未入黎

得嘅

瀨屎瀨屎囉

冇人話你㖭

9樓

睇漏眼 冇諗過佢既回覆會咁簡單

D巴膠放

邊位手足

本土派做架 勇武抗爭 以死相搏

關ching

唔ching

樓主試過

當我苦練多年嘅大力金剛指流咖？